IT = [
    {
        "question": "У кого тут сегодня день рождения?",
        "answers": ["У меня!!!", "Не знаю", "У Никиты!", "Куда нажимать, памагите"],
        "correct_answer": "У меня!!!"
    },
    {
        "question": "Сколько тебе исполнилось лет?",
        "answers": ["5 годиков", "23", "Мне всегда 18!!!", "40, i'm a MILF"],
        "correct_answer": "Мне всегда 18!!!"
    },
        {
        "question": "Где мы познакомились?",
        "answers": ["В клубе", "В общей компании)))", "На улице", "На работе"],
        "correct_answer": "В общей компании)))"
    },
        {
        "question": "Какой у тебя любимый трек?",
        "answers": ["Валя Карнавал - Частушка", "Обожаю Асапа Роки!!!", "Уффф Аффф", "Обожаю Фараона!!!"],
        "correct_answer": "Уффф Аффф"
    },
    {
        "question": "Как называется алгоритм, который помог мне найти такую классную девушку?",
        "answers": ["Bubble Sort", "Deep Learning", "Алгоритм Судьбы", "Динамическое программирование"],
        "correct_answer": "Алгоритм Судьбы"
    },
        {
        "question": "Во сколько часов родился Никита?",
        "answers": ["7:30", "12:45", "3:47", "4:50"],
        "correct_answer": "4:50"
    },
   {
        "question": "Какое главное качество нужно отличному менеджеру по продажам?",
        "answers": [
            "Умение слушать и понимать клиента (!)",
            "Четкость в заполнении таблиц Excel",
            "Скорость ответа в мессенджерах",
            "Способность предлагать скидки"
        ],
        "correct_answer": "Умение слушать и понимать клиента (!)"
    },

    {
        "question": "Какой из этих моментов в баскетболе самый зрелищный?",
        "answers": [
            "Трехочковый бросок",
            "Данк",
            "Блок-шот",
            "Пас за спину"
        ],
        "correct_answer": "Данк"
    },
    {
        "question": "От кого у тебя последний подарок в ВК?",
        "answers": ["Да от какого-то тиктокера", "непонятного", "и вонючего", "От лучшего мужчины на свете!!!"],
        "correct_answer": "От лучшего мужчины на свете!!!"
    },
    {
        "question": "И финальный вопрос!!! Сколько у тебя было баллов по Кенгуру?",
        "answers": ["100", "43", "33", "23"],
        "correct_answer": "33"
    },



]